====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Accepter les renversements de situation que l ' imprévu suppose permet à plus de voix d ' apporter leur pierre à l ' édifice .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

